吾用简化字就系死废老

所以貧僧都係死廢老

垃圾支那人

兩隻支那狗負評

你個標題同啲相都無關係
Btw用簡體字打港式廣東話好怪

5系